每日150個落黎既吸煙率係幾多？

成條街都係火車頭臭煙味，好難頂

係 仲要有啲煙係有陣酸嘅味極難頂 有次差啲臭到嘔出黎

電腦分析

30% 60%
40% 80%
30% 100%